## FrigoTecnoSys ##
Esto es un proyecto bastante sencillo escrito en **vb6** que lleva el control de
un almacen de mercancia en una pequeña empresa de refrigeracion.
Base de datos con formato de **Access2000** (sin relaciones)
Solo contiene 2 tablas una de Administradores y otra de Mercancía.


----------
Si quieres saber más sobre  mi trabajo contactame.
vikruzdavid@hotmail.com
+584148176793

Att: Desde el fondo de mi corazón **David J. C**